18區名物

一齊講低每一區出名啲咩啦

黃大仙：黃大仙
葵涌：多武館
觀塘：塞車

觀塘：印仔

九龍灣：李小龍

天水圍： 劉馬車

油尖旺 羽毛球

離島 東堤小築

西貢 海鮮

同埋出海

旺角 羽毛球拍

劏到一頸血

中環 黑C OL

元朗：200刀手

上水：水貨

佐敦 雞 雞煲

深水埗 黃金

旺角 球拍